[聖誕快樂之只放比有心人睇] 楊千嬅演唱會 25 Dec 2017

有意放兩張連位12月25號楊千嬅$480演唱會飛，有興趣請pm我 / TG 😊 只有兩張！